坦白講，成世人對社會最大嘅貢獻係咩？

我最大嘅貢獻係捐左精俾徐子X
你地呢？

做地底泥，比人踏住上位

冇犯法

應該賣ysot

旗

捐血
利申：個時仲細唔知啲血係會比支狗

有無衝過紅燈？

有無亂拋垃圾 ？

返工

雨傘時由cwb抬水到中環

最大既貢獻就係無貢獻

做失敗者
試諗下如果全世界都係成功人士既話，就唔會有成功人士呢樣野
所以個世界需要我呢d廢柴黎做失敗者黎平衡下

唔再捐血 唔再讓座

打份牛工 服務小市民